[扮工動物園] 香港假期真係TMD 少之星期二

今日先星期二

點捱

早晨

Joson

無人扮工

呢個屈咗機

各位早晨
我今日特別想逃避責任

睇過n次了

竟然可以咁押韻

好多人都有send黎

皮皮早
Y

杯哥早
懶

射個靚波先啦

各位早晨

早

AHAAAAAAAAAAA~~~~~~

哈姐

杯哥~~~~~~~~~~
好眼訓

好耐無上黎，各位近況好嗎？

皮皮~~~~~~~~~

扮咗個幾鐘工

整杯咖啡先啦

都係差唔多, 你屠狗會屠成點

扮多幾個鐘就收工

好撚慢長呀

係咪你沖比我阿

還好
你呢元老級

Come

今日好多屁放
但唔敢放

腸胃唔好個肚係咁響

大大聲咁放

係廁所坐返一個鐘先啦

到左

去廁所狂放

上埋黎啦, 拎到落去凍啦

放

搭緊lift

大聲屁冇咁臭

到未?

等左好耐

而家沖定快了
我係坐你後面個毒撚
沖埋比me

到左 開門!

我後面冇人係度

開門!

打我內線啦

靈異

唔該我想搵杯哥~

快啲沖啦
我等左好奈啦

me冇處不在

沖左了, 但冇奶, 齋啡

應該無聲
但應該幾臭

我呢排都係

難捱

辦工ing

好耐無見!!!

我落樓下買奶

減肥失敗

只減得20磅..條路仲好長

香媽你好

你300磅呀？減左20磅已經好勁

附近有7仔OK

TMD = turn mun district

tuen

點解要返工

窮

去緊啦

杯啡凍哂

買完奶上黎沖過

等你

點做解咁耐都未1點

到左啦 開門

好撚眼訓
狂打喊露
就快眼都開唔到

釣咗幾轉魚
洗完面好啲

想飲杯咖啡借
飲左成朝

整粒雲吞食吓! 我整㗎

啱啱比人捉住傾左陣野miss左

想食

轉行賣雲吞

同餃餃拜師

我想食炸雲吞

幾時開舖

我已經係虎叔餃子店嘅員工啦

咪係 搞左成個lunch啦

包咁多既?

虎叔餐館開埋餃子店?

我仲等緊

我記得虎叔餐館係賣虎肉餃嫁喎

同屋企人可以食好多餐！

我都好似係員工之一

你幫手包
我負責落單傳菜

咪叫左你開門!

食完飯返上黎都唔見你

我負責食

咩元老級，我今年第一次入動物園

好正阿自己包
想食

我係前員工

比錢未?

你唔見左人咪去左放lunch
捨得開門未

做咩做到損手爛腳

我係員工, 負責試食

開左啦, 我啱啱又飲左杯

要宣傳下職安健

差點洽著左

耶耶！
Come on baby~ 你要唔要食一粒呀

senbai~

呢d就..你問返虎叔啦
小妹唔敢出聲

坐左係你位等你阿

要阿 come on baby~~

咁我而家坐左係邊

佢做咩黎

我前面

咁你捨得比杯啡我未

我同皮皮坐緊

等我坐你大脾先

杯哥杯咖啡等到2046都未飲到

已經沖左啦, 請慢用

where?

係我個位

謝杯哥 有無零食送下

薯皮得唔得?

可以 炸你做炸薯皮

AHA咪話係我個位等我

有花生

我做裝修

溫柔啲對我啊

唔好花生
我買d餅比你算啦

最憎食花生
有得睇果啲另計

你好溫柔

我會的了 放心唔會痛架

屌好想請假
公司個氣氛搞到我唔敢講
靜撚到仆街

嘉頓香蔥薄餅, 可能係世上最好食嘅餅

主動跳落油被炸

有紅罐嗎？

福田大法好

照請啦

不了

以前好中意食

如果我比紅罐杯哥 我比人趕出門口都似

把你炸得香香的

我要藍罐

唉，點挨

$89

做咩無啦啦讚我

講事實
唔好咁怕羞啦

你食哂就可以出到門口

軍糧黎

用嘉頓什餅影左輯相

個post好奈之前
開返出黎笑下

頭先食咗舊薑提咗神
無咁眼訓

記錯左
搵唔返個post

我覺得幾好食

我都有睇過呢個post

咁夠薑

上年嫁
咩住用嘉頓紅罐打杖
我搵下先

多謝你

買藍罐比你 唔好要我食軍糧阿

我睇過個個post阿知你講咩

我要食曬啲藍罐

有冇聽過5餅2魚, 我比5罐紅罐你, 食哂佢

驚驚

收工未呀你老味
好眼訓

一人一罐唔好爭啦

點解要咁對我阿嗚嗚嗚 咪買左藍罐比你囉

如果你比紅罐啫, 冇比咪冇事

杯哥成日同我爭Aha姐
所有姐姐都係我嫁

出黎打過

唔敢啦 杯哥

唔好成日打架啦

佢係我情敵黎
上次爭完虎叔
今次又爭我aha姐

明明係AHA上黎飲咖啡然後佢比餅我, 皮皮就黎搶

香港假期相比新加坡唔算少啦

出黎隻揪啊

坡清

好撚悶

係啊, 新加坡得11日, 香港有成17日

好想再去食結霜橋叻沙

就收工啦

黎左半年, 返工放工
邊到都無去過

1815呀